[求救] 想係一幅砌圖上簽名..

想係一幅砌圖上簽名 （油性筆）
應該先落膠水再簽
定係先簽再加膠水

簽完再落膠水